除了龍門，仲有邊啲茶餐廳同冰室係黃？

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

珠記冰室

深水埗 基隆茶餐廳

尖沙咀 富華冰室
光榮冰室

澳牛

咩區？

富華冰室
都好多人

陸陸雞煲

太子站近d
但佢播J2

華富村 銀都冰室

咩區都講下啦 想整合下

其實開黃藍地圖就見到
去開邊區咪慢慢搵

荃灣 光榮

Lm

紅茶

Tst同荃灣 光榮冰室
45蚊咋 好抵

J2 不完美要改善

如果係腥聞台 我就直行直過

成班播cctvb都好意思話自己黃

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

但佢係良心店 一直有派飯比老人家

荃灣光榮姐係嘉樂?